尖沙咀 鶴亀 告急 btw潮丸咁多客都執？

目測大部分後生仔做，黃到痴撚線
六両三多人就不如分散啲幫襯佢哋

Btw潮丸
希望係貴租唔化算所以策略性停業

尖沙咀已經去親都食潮丸
咁樣有D難搞

冇肺炎時平時深夜時段都有一半以上客
佢同龍門水門雞頂死成條街

我諗係唔想捱貴租啦希望

鶴亀少貴但幾好食 出親糧都去食

鶴龜咁細間,而家應該做得4枱客度

放工即去
其實執都好, 等啲業主無租收

連登仔：又話攬炒！？

賺唔夠

潮丸有咩好食, 介紹下

牛腩牛丸，河粉幾好食
有幾款辣椒油㨂

潮州粉面都係個d啦
試過佢飯餐都幾好食

幫趁過

執咗都係好事，支持香港經濟破壞，香港經濟爆煲

潮丸好貴晚市食過一次 佢碗牛三寶粉 講真食材同水準只屬中等 味道同一般牛雜粉麵店比較亦唔係特別優勝過人 賣成over60蚊真係太貴唯一讚嘅係店鋪座位中間有set透明膠板 令客人堂食比較安心 呢樣都算貼心嘅

其實貴唔到好多，坊間好撚難食既牛三寶都無一間平過五十，咁尖沙咀區貴幾蚊唔係過份呀嘛？

今晚嗌咗4人份量嘅野
可惜試唔到佢啲牛腩

我都唔明

潮丸，不了

間拉麵中午食過一次 係幾少人

潮丸應該租約完唔做啦

完約就走係最好
無謂蝕錢

提早休息

潮丸有D貴同埋唔算太特別，希望湯底會進步